觀塘路面塞到HIHI，半個鐘仲未出到觀塘

唔夠五點就放工，宜家仲未返到屋企，頂🤬